夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

好

聽日唔需要知醒

要

go

練左整蝦餃先

做乜成日勸人早訓

已較鬧鐘，謝樓主提醒

P.S. 呢個鬧鐘鈴聲好有效

因為你唔知醒

幫我

咩黎

自私食

再見

叫人起身最有用嘅鈴聲，樓主去聽

我都想訓

醫生都講啦，人喺性高潮後會眼訓
識做啦

唉

去

你幫

點點點

Wohoooo